（wanted)粉嶺某老麥有個中學生妹偷左我野!!!!

如題 連登有愛愛愛愛愛
*尋人*
該女學生應該係粉嶺中學就讀,但唔知邊間中學,最深刻印象係佢唔似其他人嘅咩啲名牌書包,係一個好普通舊舊地款黃色書包,同埋一樣戴一隻黃色嘅普通手錶,個日見佢係all back

件事係咁,早一個禮拜1月28日收工見肚餓去左粉嶺一間老麥食野,攞完餐就求其坐低左係啲大枱到諗住食完就走,點知望望下望到對面有幾個中學生（三個女仔 坐收銀附近）,一個就身型龐大啲,一個就黑黑地,重有一個就清清純純嘅,起初冇乜留意佢地嘅,之後我發覺佢地外表清純女仔有時又望下我咁,又笑一笑,咁我就覺得成件事有啲可疑,但因為肚餓就繼續食野冇理佢地,之後過左一陣佢地就走喇經過我張枱,到個陣我重未發現原來佢已經狠下毒手,係返到屋企沖涼個陣,我望住塊鏡,見到心口空空如也,我先驚覺原來個心已經比佢偷走左,諗返起佢笑容好甜,之後到依加嘅日子,我都茶飯不思,成日都諗住個個女仔,每一日一收工就即刻返個間老麥睇下佢係咪到溫書,諗住見到佢問佢攞電話做個朋友,可惜次次都係食白果收場,到依加個心都心掛掛,睇怕呢啲就係古人所講嘅單思病,今次希望借連登同個個女仔講,我今日收工都會去個間老麥嫁,如果你睇到記得起我嘅,不如做個朋友啊

樓主嗰陣毒味出曬黎

我愈睇愈睇到覺得柒到唔敢睇

會唔會偷埋你個 \n

唔好嚇親人啦

高質

......

“睇下條on9仔，又毒又柒 ”
“邊度 ”
“嗰度吖”
“嘩屌，真係喎，好核突 ”
“仆街，俾佢睇到我笑鳩佢，走喇喂 ”
“啱啱經過佢都覺得嘔心 ”